經歷過最痛嘅係點

心：當知道今生今世將會永遠失去一個你愛到極點嘅人

身：界開左隻手指 要聯針 然後醫生將麻醉針直接吉落個傷口入面啲肉度果吓 痛到成個人差啲發羊吊咁款

撞到腳指尾!!!

次次買親大阪飛腳都輸錢

次次撞親都痛到以為爆哂甲

比門夾手指尾，道門有0.幾幾秒係完全閂埋左

無斷？

無 係爆左甲

一撚定係2014年7月6日 比人踢春袋 痛撚到我呀 仆街呢世都唔會忘記

抽肌肉組織檢驗，無打到麻醉，鑑生喺大腿畀人鑽咗個洞，再鑑生畀人喺裡面割咗一塊肌肉落嚟，然後佢話頭先果舊割得唔好，然後再挨多一刀

腳抽筋

身: 重感冒+胃痛，仲要自己爬去醫院
痛到面容扭曲屋企人都唔肯陪我
男友話番緊工行唔開
最後訓左醫院3日，屋企人先黎左5分鐘望下我
心: 信錯人，被屈被出賣，令到係公司變左犯聚憎，仲要比説話我聽，依個仆街我記佢一世

點解可以無麻醉

m痛

剪指甲剪到流血

屠手扯甩腳甲

俾你話我小學雞

洗唔洗阿 講兩句嬲到起底

開工先 你慢慢

加油 巴打返咩工 shift咁橙